頭先摺紙鶴比巴打 忍唔住流左眼淚

我一邊摺一邊諗 到底係經歷左點嘅絕望 一個人先會決定以死明志
612果日我喺政總出面嘅急救站幫手 但坦白講 我當時唔覺得自已可以幫到啲咩
當施放催淚彈果陣 我見到好多好多野 見到有人除左啲眼罩比個素未謀面嘅人 見到啲人會主動幫其他人跨過障礙物 見到有生理鹽水嘅人主動行去危險嘅區域幫人 見到一個男仔攬住女朋友 用體度同擁抱去安撫另一半 我從佢眼神睇得出佢好驚嫁 個男仔應該中學生黎 仲細 17 18歲左右 我諗係第一次出黎抗爭 但佢冇放過手 一直保護住佢所重視 所珍愛嘅事物

我諗巴打佢都係咁諗 佢愛呢個地方先會做呢個決定 但講真 我接受唔到 612果日 可能呢位巴打同我 同你 同大家 有過一面之緣 可能係佢主動除低眼罩比人 又可能果陣係佢同你一齊幫手扶人幫人 可能我地同佢有過一面之緣 有過眼神交流 有過對彼此嘅肯定同埋欣賞 一個咁嘅人 612果日仲活生生嘅人 今日冇左 唔再喺呢個世界 果一日我成世人第一次見證到香港人團結 轉個頭你同我講少一個 我接受唔到 我真係接受唔到 我唔知點講先岩 我淨係知呢個世界唔應該係咁 真係唔應該

講真我都算係個對現實 對社會冷感嘅人 細細個已經明大部份人嘅一生都係比權貴 財團控制 政府黎黎去去都係果個圈子嘅人呀 我一直覺得自己係接受到呢啲事嘅 係ok嘅 個game係咁玩 我從來冇諗過自己會為左一個 可能淨係見左一面 甚至互不相識嘅人喊 但呢一刻 我諗我錯喇 原來人心真係肉造 有啲事唔係話你硬起心腸就接受到 原來有人係會用融化到你嘅冷漠

聽日 喺太古廣場 可能會有人以呢件事黎挑釁我地 我希望咁多位唔好比位啲垃圾入 唔好浪費呢位巴打留低嘅餘溫 多謝咁多位